有無人公司2月有跟公務員Work from home但宜家無？

如題，等咗幾日email
之前都有得wfh 點解宜家無 出面好危險呀

政府自己都唔做
公司點會覺得有需要home office